地震可能死2000

中國地震台網指出，昨晚（8日）9時19分在四川阿壩州九寨溝縣附近，發生7級地震，震源深度20公里，而在22分鐘後則發生一次3.5級地震。內地媒體報道指出，這次地震最少造成9死164傷，死者全是遊客，傷者中一半人重傷，當中包括有外國人，據報仍有100名遊客被困在九寨溝乾海子景區附近。大批民眾在九寨溝縣城露宿，九寨溝景區在地震後出現堰塞湖，將從今日起無限期封閉。

條片00:39 講酒店住了2000人

去鬼國旅行預左要死㗎啦。

準備賣屎忽捐錢btw

唔係35人

有人上門抄水錶啦!